 
# Test job for sending files over TCP/IP Socket

В репозитирии находится две папки, одна с сервером, вторая с клиентом. В каждой папке проекта есть папка конфигурации IntelliJ IDEA + Run configurations.
